向警察致敬系列

我建議為表揚香港警察勇救小孩，凡警察及其家屬到以下地方消費均可獲優惠：

香港殯儀館
世界殯儀館
九龍殯儀館

多買多送，優惠無限
二人同行，一人收費